半價買左隻人中之龍7玩,垃圾到狗也不屌

都唔知係咪換左篇劇
咩撚野劇情嚟

全部都唔合理又格硬嚟

春日可以坐18年監再比人射多槍都重會痴返去荒川,智障到點利用都可以,應該再利用佢坐多幾次監都唔會say no

春日智障都算,刑警為左查個死對頭走去同跟住春日痴線,下下要出無埋份工無say no

完全非人性表現

我屌你荒川所謂嘅遠見同權謀

為左黑道唔比個仔成為權力嘅棋子,唔係走去軟禁個仔
而係走去射呀春日再加解散東城會同近江聯盟,攪到幾十萬人失業

咩撚野邏輯呀?

之後又原來係父子屌你老母劇情老土到

我真係恭喜你

人中0-6白金左廿隻
唯獨7到而家都冇興趣試
見到個撚頭就唔開胃

荒川講到咁有情有義仁俠咁 但為個仔要春日坐監
又十幾年都冇探過佢 就寫左封信

就算演緊無間道 都可以安置好春日 又唔講搞到佢搵上門
搵上門又有冇必要開槍打佢？運氣好先冇死遮

轉咗個戰鬥系統做回合制已經覺得on撚鳩唔想玩

嗰時話7垃圾俾班弱智死忠屌到飛天

白金咗

春日可以坐18年監再比人射多槍都重會痴返去荒川
一個跟左10幾年嘅大佬, 仲要曾經為左救你切左隻手指, 點會突然話唔信就唔信, 更何況春日設定本來就係重情重義
刑警為左查個死對頭走去同跟住春日痴線
個死對頭係因為神室町3K作戰立大功先坐正一哥個位, 足立要拉一哥落馬埋春日身都好正路
我屌你荒川所謂嘅遠見同權謀
解散兩個字頭係堂島同渡瀨兩個話事人嘅共同決定, 唔係荒川主意, 本來諗住等渡瀨出獄先正式宣佈, 點知中途發生神室町3K作戰, 所以先由荒川出面做二五仔過底去近江, 一黎穩住個局面, 二黎呃住個仆街仔青木等佢以為自己已經掌控哂黑白兩道.....

玩落好似persona,回合制+後宮溝女

個回合制玩落其實ok

人中木村好唔好？平平地想買隻玩下

其實無話唔好，當佢唔係人中之龍咁玩個觀感就fit曬

係連登 依隻垃圾人中7既地位同witcher3一樣好撚高

其實係唔洗當人中 人地west版個名係like a dragon而唔係叫人中7

但係都好過人龍6

How much?

$124

正呀

好左下嘛

都係一般般，人中戰鬥系列其實幾悶

終於等到連登仔認證，人中7 正式上神枱

為屌而屌
大路王道劇情
冇咩驚艷位但都唔會有咩狗屎位

呢度好多人讚隻柒
樓主小心睇路

（利申：ps2 1代至極2 玩家，7無買甚至幾錢都唔會買嚟玩

想佢出返第6集steam
明明同一個engine

本身好似你咁諗,
但之前有 frd 玩完話好正先問左佢借黎試下,
點知玩落認真唔錯仲白金埋

幾好玩 第一集玩

何以見得 屌到仆街喎

你同個啲廢老唔肯試新野有咩分別?
本身我都覺得轉做回合制好on9
但玩落個回合制真係做得幾好

劇情cg boss剛剛9叫完叫你落場隻抽，一開波就4條友圍住boss轉
打打下仲要通靈之術call返d癈老出黎幫拖

人地講明回合制你想點

人七反而想玩
根本就係掛名人中黎吸引新玩家

玩人中之龍重講劇情
第二集啲計中計中計中計中計睇到的眼都凸埋

不嬲覺得人中既劇情集集都虎頭蛇尾

其實係好玩，直情係人中6完美版，故仔超日劇feel

依家買係閹割版？

你提起，係轉左人樣，留意封面吧，應該難搵舊版

人中7反應兩極到仆街

話你知，好多人根本冇玩過隻驚

連登仔最興未玩就評

值得玩
講真想人中系列就咁完左佢算 一係出下外傳講下真島
跟住寧願佢繼續整下審判系列

6真係玩到棄game 戰鬥單調到 個劇情仲要咁撚鳩當玩家傻仔咁 5本來都好地地去到最後又係收唔到尾將條垃圾夾硬變近江太子爺完全無boss 嘅壓逼感 7 反而感覺耳目一新一洗之前幾集個隻頹廢夾硬出新野嘅感覺。橫濱個map 做得好過以前個d 好多，回合制玩落都ok 打咗咁多集爛仔交試下新野無咁悶

試都無試就話垃圾真係好廢老feel

D死忠話隻game勁正，試完垃鳩圾，都係俾d死忠屌到飛天

總之班死忠覺得屌隻game就係唔得，on99

起碼樓主都玩到幾後期先咁講
至少佢唔係玩都無玩就屌所以我先話兩極

好過人中6，人中7

呢啲game劇情垃圾已經唔駛玩
撚駛理佢係咪回合制

你有無真係玩過先
講真7個劇本真係唔錯wor
無咩聽見爆左7既人話劇情垃圾

乜撚嘢試都未試過就屌我睇gameplay或者睇其他人打一個鐘咩都清楚晒啦使唔使白金埋先屌得？

連登仔驚評你聽下就算有咩驚唔垃圾

真 其實人中0同極1個系統最好 有得轉下 其他全部一尾禁正方三角 悶撚到
人中7轉下rpg反而無咁悶 雖然同p5 dq11果d仲差好多皮

岩岩開始玩第一隻人中0

有無風化島玩？

Sorry我一玩完個demo,睇到個新主角喺度扮勇者鬥惡龍拔球捧
再加埋個回合制又玩噴火魔法又玩職業
再睇埋d trailer 見到群抽一部泥頭鏟泥車扮打大boss

Sorry我真心玩唔落手
如果佢係以外傳咁出還可以
但你用正傳咁出，真係完全R撚哂頭
身邊都有大把同我一樣撐咗個系列咁耐但一去到7都係無買唔玩當唔存在

唔鐘意原來就當係廢老

我玩完個demo真係嬲到爆哂粗到底呢隻係乜嘢嚟
不過百貨應百客，咪當6巳經完咗唯有

玩完個demo然後決定唔買計唔計？

得溝囡

最初都覺得佢轉回合制好on9
後尾玩落覺得唔錯，白金埋
劇本就合格啦，唔會好似6咁炒晒車
作為主角，又係正義撚，佢寫得立體過桐生
有血有肉d，個橫濱地圖又做得好
現代背景回合制黎講幾有新鮮感，好多職業
同埋有結合到人中特色落去
故事同gameplay一定好過3同6
點都唔至於垃圾，咁多集我唯一嬲到震係得6
連打zombies果集我都無咁既感覺

我玩完demo屌 但最後都係買咗玩 其實真係唔差

回合制個個不斷用極,極,極

變左毫無技術

個劇情真係垃圾到爆

同一個儲物櫃相連有兩個嬰兒

屌劇情屌得合情合理，但樓主第一句拎舊作嚟比就

人中集集劇情都係垃圾膠到仆街，今集係一貫水準，啲人捧到上神枱嘅0都係咁上下級數

你屌個回合制完成度低，ok
你屌個new game+要dlc, ok
你屌主角柒，ok

但你拎舊作比劇情就明顯冇分別

真呀, 本來個種戰鬥仲哂心機

得個經營房地產既遊戲,複雜過0既金錢島少少但係無風化島咁好玩

最快白金既一集

點解我咁不幸入坑揀著隻 6 黎入

玩咁多集咪一一集係白金到
其他集數太多瑣碎野,衝衝白金就會棄

得罪講句0個劇情都穿穿地崩

入坑玩6其實ok
Expectation 冇咁大
我都係玩完6先玩0-5

人中0好冇玩

0無咁膠喎
係木村實度on9左啲
故事相對合理好多

今集主角同隊友所有行動理由都唔合理

劇情一定唔會最top 暫時都係0同維新最正
至於戰鬥 除咗0,5,維新個系統 其他都垃圾嚟
極2個戰鬥系統直程係垃圾中嘅垃圾 完全係鳩撳正方三角 比人一擋反彈後就唔知做緊乜鳩

隊友亂鳩行係好on9 不過第一次試回合制咪比佢執下 睇埋下集有咩改進先

乜你覺得之前啲戰鬥需要技術?
手殘人仕?

飲藥>極 無限loop
鄉田龍司全條血極死咗

好撚彩，禾之前買左xenoverse2 同如龍0，開心玩中

揾條濕鳩做主角，以為tlou2

同我一樣，係柒無買，rpg 我玩手機唔好

tlou2係詐騙 政治正確囉

極1要技術

極1亞門好撚易wo

用0個戰鬥幾好玩嘅 操作正常好多 但老實講技術就不敢苟同 都係冇血飲藥

隻手有支武器係身,又帶夠水,一行埋少少就極,有咩技術可言
講成隻game最難打既亞門,佢果招原地轉成幾秒都係攻擊判定
埋去虎落幾下都無咗一條血

亞門黎講最難我覺得係6
3,4,5可以屈槍,極1屈虎落
極2真係無乜印象,但6果種難打真係幾深刻

特價買咗幾好玩，同埋好鍾意同同伴一齊鳩下熱血下嘅感覺
劇情可以接受，起碼每一章嘅情節都做到吸引你玩下一章，
都做到用劇情推故事嘅。由於好撚憎桐生一馬嘅木獨正義on9性格嘅關係，
人中7每個角色性格都立體好多，我覺得值得玩

有無玩曬?

頭幾章都無咩問題

後尾劇情痴撚曬線

春日又煩又婆媽

成個女人咁

維新好難我覺得

剩係經營公司果度幾好玩

維新迫你2週目刷能力去打, 基本上第一週打亞門係極難

買左隻2手
玩完賣番出去賺左10$
冇蝕錢

維新出極仲扣得少過普攻

根本唔係 7 代. 得個名係.
主角都唔同咗 , 另一個遊戲.

只係後面劇情做得唔好 整體上其實係優秀作品嚟

+1

由頭虎落到尾都得啦

7其實好玩 你當戰鬥系統轉左 其他都係咁
主角個爆炸頭係柒 唔明世嘉做咩鳩
我寧願佢型樣封面 初頭我都因為個主角柒唔想玩
其實呢集鳩鳩地好過之前果d系列
懶認真 百鳩幾人混戰 鑊鑊都係我solo曬
你玩開人中又鐘意 RPG打法既可以一戰
起碼好過人中6先 d劇情on9到扯火
至於上面話人中有挑戰性

人中7唔係神作
但咁都垃圾？
真心想知樓主有咩game先唔算垃圾

6個阿門邊度算難呀？

我玩完demo覺得好玩，買咗玩就覺得個故事悶到pk

但覺得玩法唔大問題，主要係戰鬥鏡頭未夠好，同冇咩推動因素叫人轉職

rpg玩法問題唔大

元素裝備重多左

問題係個劇本太差